一男一女去旅行 點訂房好

雙單人床

你話比驚喜佢 佢都肯同你去就知咩料喇
你FATFAT了

條女一係好豬 一係你性無能

唔係呢種人 唔會亂咁黎我好善良

一男一女去旅行唔扑野都無人信啦屌
Book哂大床啦
你book twins我驚你後悔

都唔知你做乜鳩
係咪想問點先屌到？
佢肯比你屌嘅 單人床都屌得到

兩張單人床一樣可以做愛姐

唔熟又會一齊去旅行?
你講多D先幫到你

肯同你去都預咗啦

唔算好熟又一齊去旅行 戇撚鳩

會扑嘢嘅點樣訂都會扑嘢

去日本既話直接book love hotel

有心做愛其實有無房有無床根本唔重要

你有無心做先

你事先同佢商量訂邊間好d
唔太熟未知佢個人習慣
一陣去到佢先話唔鐘意同人一間房訓
到時鬧交搵房仲麻煩

屌你 同你唔太熟都肯同你去旅行
你唔諗定點扑野都諗定點表白啦

恭喜你

企係到都可以燒鵝脾式入 爽yy

6架床

有咩問題

Double king size

建議重金book兩間房
見你咁疊水一定好滖動

訓公園啦

上嚟問想晒命？

咁建議一人一間酒店。
每晚送到佢酒店樓下，係咪好有拍拖feel呢

梗係King size

雙單人床都好撚大張，都夠哂位扑

屌你老母男人老狗婆婆媽媽咁 又要扮君子又想屌人個閪

咁雙人床都得啦, 你老母婆媽到咁學咩人溝女

One king bed

尻痕就尻痕啦

英雄所見樂童

唔知做乜撚

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

兩個瞓地下

book 8人房 hostel
夠哂熱鬧，大把人一齊傾計

熱門？拉

雙雙人床

一張床用黎傾 一張床用黎扑 扑到污糟曬咪可以傾

你個名

屌你老母叫條女book咪得，on99🤚🏼

雙單人床
扑野咪2張拍埋一齊囉
Book雙人床咁明顯

拉

book 一張床加梳化

去到嗰陣試下佢話一齊訓

如果佢 say no 你就話溝下笑，我預左訓梳化

我識有朋友都係唔鐘意plan
咩都俾野俾哂bf攪
但去到時發覺個plan唔係佢想要就嘈起上黎
如果未係到男女朋友關係就真係同佢商量定好d
利申 絲

膠PO仲推?

同你個FD商量吓啦

雙雙人床囉

雙人床啦仲諗

連登仔答案

香港搞到咁
咁多手足被拉 被自殺
仲有心情去玩?
你對唔對得住手足?

成個post膠撚到唔想睇

天才

呢個ok喎

你地好撚肥？ 2米幾高？

屌

咁都熱門

咁既post都上到熱門 犀利

是但啦

垃圾post 都上熱門

我屌你老母 呢啲垃圾post 上熱門 死撚屎 祝你一男一女 都死撚晒

咁撚樣都上到熱門

拉

垃圾PO都可以做熱門第一

轉頭又有班五毛洗版：
今晚同邊條仔扑野好？
今晚同邊條囡扑野好？

我個時訂係一張雙人床

扮book錯雙人床 問佢介唔介意咪得

擺撚到明你想食人又要扮撚哂野

行裡行間都feel到你好撚on9

推拉師全面進場

比個po佢睇

點解傾計要同一張床
兩張床好撚遠?

你咁樣答人 你到有心想啪啪啪啦 係當人朋友會直接講想訂咩房or問下人地有咩要求
#利：同異性去過旅行 講明訂咩房 條數點計

屌佢唔講出聲咪即係可以扑囉
如果佢真係 care 唔想同你扑
點會畀你做主導
樓豬蠢撚到屄都有女送上門

如果大家唔係一齊緊
你宜家又話想慢慢由感情開始黎 唔想一黎就諗上床
咪book雙單人床

1. 一黎就book雙人床太進取 會嚇親個女仔 就算佢都有預過事情有機會發展成咩都做哂 但一開頭就book雙人床佢會以為你以為佢係一個好隨便既女仔

2. 你想傾計傾到幾夜都得 傾到濃時 咪借d意話凍 問可唔可以過佢張床取暖 如果未到果個地步咪先忍一忍 緩衝一下 唔急於第一第二晚

3. 如上面d ching話齋 真係想既單人床一樣做得到

4. 如果個女仔係對你有意思但其實佢未必第一次旅行就比你 咁又顯得你gentleman 願意等下慢慢黎 比個好印象佢 真係一齊左耐左你地先慢慢發展到果一步都唔遲 拍得拖多數時間耐左都肯比你既

5. 如果去去下旅行你發現原來平時同佢相處同去旅行既佢唔同 你發覺去左旅行先知未必適合一齊 咪之後幾晚各有各訓 去完旅行咪繼續做朋友囉
進可攻 退可守

一定單人床

如果佢係好女仔一見你book雙人床即刻起介心仲有唔知點諗你 book單人床顯得你君子好感up

不過如果佢係淫蕩type就book咩都無所謂啦

利申我係絲

詳盡分析

雙單x2
想乾柴烈火咪啪埋張床佢

唔訓梳化我就同你訓

比d溫暖佢咪得 當去露營咁

能量棒

即係你想屌西啦

book乜柒都ok

問都戇鳩，king size bed la

依個幾好 我放袋姐諗住

總結：
樓豬扮君子

係香港開房都食到怇

Book間房兩張單人床，但係中間既空位要近到幾乎床貼床咁
到時進可攻退可守，又可以試下水溫
呢種關係去完旅行之後，一係就得米，一係就88，祝你好運
利申過來人

個女仔黎m無得屌

是咪on9

雙人床房
可以既話airbnb，進可攻，退可守

我諗好了 希望若干時間之後啲人 如果睇到個post可以有啲得著

唔洗book喇 野外求生

不過雙人床轉身舒服Ｄ囉

高手

兩張床
啱嘅可以一齊訓
唔啱嘅時候都無咁柒

Book撚咗一張到時條女話啱肯你就仆直

除左打橫訓 頌可能上下訓

係公園傾囉

屌你攞一條女 apply 晒所有 case

屌 我真係識人無扑，摷都無摷
真心唔知點頂

回應番你果幾個point

1. 我唔識你個女仔朋友 我唔可以話我代表到佢知佢諗咩 但如果比著我 除非你去到book左兩間酒店分開住我先會有可能覺得你對我無興趣 就算你book兩間房 但住隔離我都唔會咁諗 因為未一齊 你咁做會覺得你gentleman 但我如果係對你有興趣我prefer雙單人床 因為咁樣大家中間就算劃左條線 但距離其實好近 果種曖昧意味好濃厚 女仔係鐘意呢款欲拒還迎的 比機會你去進攻但又唔想顯得自己好似好隨便

2. 你既做法幾好 一晚真係唔夠時間去了解 但又唔駛太多晚 因為如果唔岩 對住大家7/24一個星期其實真心唔掂 岩既話3-5晚呢個range okay 唔岩既都唔算太難捱

3. 有d野 真係唔駛一晚做哂 慢慢黎 細水長流既機會會更大

4. 我明點解會介意 我自己認識左既對象同佢了解過程之間都會想知佢既過去 如果我知道對方曾經有好多個前度咩都試過呀咩地方都同過前度去旅行 我都會幾介意
但我宜家諗通左 唔好諗人地同前度玩過咩 就算有玩過咩都唔關你事 因為已經發生係同你一齊之前 如果佢以前每一段感情都係認真投入既我覺得佢同人玩唔同既野我都接受到
最重要既點係佢以後係真心愛你就可以
當然除非個女仔以前係公廁/ 做過援交/G 就另計

5. 咁睇黎似係你自己set左個road block係你自己面前多d 啵 如果同前度真係一d復合既可能都無既話就move on吧 試一試 可能呢一位更值得你愛

屌拿星我打essay有我打呢啲文咁快就唔洗成日遲交了咁又成千字咁滯

女上男下

一定係大床唔洗諗

比驚喜佢既話
我會簡水床

Book兩間近既酒店 單人房 嫌貴自己住hostel

又君子 又守禮 又夠budget perfect池

扑兩間房

比我會扮下野book兩張單人床，唔好等條女覺得我食硬你，咁佢可能鬥氣唔肯比你，要佢心甘情願比你扑先好玩

所見略同
如果樓主唔係D戇直毒撚 個女同樓主相處幾日覺得OK既話
大家都會慢慢close d
頭兩晚就各自訓 守下禮先 但又可以挑逗試探下佢 等佢心思思
如果個女既對樓主有興趣 應該都會回敬返
之後一齊玩果陣咪慢慢試下拖下手 攬下錫下
到真係情到濃時既 返到酒店你入廁所搞都得啦 單雙人床都冇乜關係

條女心諗，我係咪好冇吸引力，訓係隔離都唔搞我，當佢咁諗嘅時候就食得

唔好咁客氣呀

其實個女仔都應該幾lum你 走堂都陪你訓多晚 又早機番去上早堂
佢比哂所有決定你揀咩酒店咩房其實都真係幾信你同有預過同你有機會有親密既接觸 唔一定係去到最後一步咩都做哂 但應該真係有預過有d肌膚之親
在我角度而言真係比哂機會你 （原諒我1999 但又唔知點畫公仔畫出腸比你聽）

不過都係果句慢慢黎 鳩痕還鳩痕 除非人地開哂綠燈你黎拉 唔係唔好亂咁去馬 一發生左關係發現唔岩 就番唔到轉頭的了 （btw你地d男人又想搞人 比你咁快得手陣間又覺得人地easy架拉lol)

Btw缺愛既時候會好想搵個人陪自己 好想有人愛自己 但如果對方根本唔係你杯茶/ 根本個心仲係前度度 到佢沉左你隻船 你跟住又會對人地愛理不理架拉 人真係好壞🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

睇得出你都有d過去既
去到咁上下年紀 被人hurt過 又hurt過人就緊有
我諗到某一刻你遇到個真心愛你既 你會慢慢放手 去愛呢個人
試下先吧 適合自己都好重要 有時已經唔可以齋睇感覺
我明你話驚佢講大話呀成日估估下 但其實果d野係咪真係咁重要 同埋每個人都總會有自己既秘密 寬容d去面對囉唯有
我以前大學果時識果個ex咩都玩過哂 佢以前大學淨係同d exchange玩 果時又成日跟d exchange出去玩 八國聯軍咩國籍都試過 比佢嚇親真心講 一知果下都超介意 但後來發現 原來鐘意一個人真係無得介意
（雖然最後大家都好hurt咁收場-,-)
但最緊要都係呢刻你享受同佢既相處過程
放膽d去愛 你會發現佢既可愛之處

我都好長氣下lol
新年快樂呀巴打 祝你早日搵到愛

單人床都唔夠你攤 有冇咁肥呀
點傾唔到計...

樓主真係好婆媽
我係條女見到呢個post,一定會直接block鳩樓主

驚喜： 哈哈哈 我無book酒店呀

點解有人長文應樓主依個咁撚on9既po

樓豬明顯係假膠。
正路一早買定KY開房，仲上網問人？

講真條女肯同你去你識做啦 唔洗佢講埋比你聽呀麻

瞓街啦，夠晒驚喜

去幾多日？

耐少少嘅咪試下book兩間酒店囉
旅程中間換下環境住

第一間最好唔同房/兩張床
第二間就睇狀況啦

係有心要搞嘅，兩張單人床都可以有藉口架啦。不過其實都唔急於一時。

上面on9，要扑野單人床都扑得啦

我係你就叫酒店安排定聖經放床頭，入到房佢見到一定驚，到時有借口一齊訓，最好就訓到一半先上佢床訓，佢問咩事，就答佢唔好問咁多

book 兩張king size
扑野一張
瞓教一張

到時話要驅鬼

exact7ly

啲傻鳩毒撚 以為單人床真係香港蝸居啲 3 呎單人床
笑撚死

酒店啲單人床攬住一齊訓 扑埋野夠用有突

樓主呢啲傻鳩都有女埋身同佢去旅行

偽君子，完

灘凍哂抵你死，
弱智冇得救，
唔會再有第二次機會

拍埋兩張單人床咪得

樓豬呀
抵你單身一世

兜口兜面問 同一間房好唔好。 用比較平同有照應做藉口。 再唔係send一堆酒店鬼故事比佢睇。

抵我單身 我知

真係抵撚死，有食唔食

佢唔想我食+我唔係香港 食條撚
話左唔係好熟想去旅行玩熟啲架啦

首先上連登呢D咁多人睇既FORUM問就已經ON9
只能講句抵死

還掂都unfd左
講啦屌

唔講啦 廢事負評太多

唔講仲多

願聞其詳

唔想食就唔會問
男女授受不親 一人一間房最均真
無錢咪最多同一間房一人一張床
有想訂一張床諗法根本你就係想同人做愛
只不過唔知點入手先上黎問
你滿腦子根本都係做愛扑野口交中出一齊沖涼拍片sm攬住一齊瞓
不是嗎？

簡單啲講就係我個人太On9
脾氣太臭
個人三個鐘前講啲野同三個鐘好大分別
好似精神分裂咁 情緒有啲大起大落
所以佢都廢事忍我了

唔係 係我本身想去台灣果陣本來就一張床
我個諗法係我唔洗加多啲錢比佢 好簡單
前便咪話左我訓Sofa lor diu